疫情過後 世界經濟金融推演討論

實體經濟全球化崩潰
債務問題全球化爆破
催生契機產生新全球金融結構
因為美元絕對霸權，令世界各國對其有不滿好耐，需要有另外一力量去制衡，歐元不爭氣，令人仔有機可乘！

輪到盧布都輪唔到人仔，咪搞笑

"因為美元絕對霸權，令世界各國對其有不滿好耐，需要有另外一力量去制衡"

如果有兩粒buttons 可以消滅中國或者美國
中美以外 對地球村
有影響力既國家會按邊粒?